\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Wir W"olfe ziehen frohgemut}
\index[in]{Wir W"olfe ziehen frohgemut}
\index[vw]{Kinderlieder!Wir W"olfe ziehen frohgemut}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
WS: 24
\end{angaben}

\begin{tabbing}
1. Wir\=W"olfe ziehen frohgemut in \=Gottes \=sch"one \=Welt.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
1. Wir W"olfe ziehen frohgemut in Gottes sch"one Welt.\\

Wir haben alle \=Dschungelblut und \=fragen \=nicht nach \=Geld.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Wir haben alle Dschungelblut und fragen nicht nach Geld.\\

Wir \=alle sind noch \=etwas klein und \=machen kurzen \=Schritt.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
Wir alle sind noch etwas klein und machen kurzen Schritt.\\

/: Mag es auch \=manchmal \=m"uhsam sein, tun \=wir doch \=alle \=mit. :/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf C(G)\>\bf G(G$^7$)\>\bf C\\
/: Mag es auch manchmal m"uhsam sein, tun wir doch alle mit. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Von \=Mowgli haben wir geh"ort, wie \=er zum \=Rudel \=kam,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
2. Von Mowgli haben wir geh"ort, wie er zum Rudel kam,\\

als Vater Wolf ihn \=hat befreit vom \=Tiger, \=dem Shir \=Khan.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
als Vater Wolf ihn hat befreit vom Tiger, dem Shir Khan.\\

Der \=h"att' gefressen \=gar so gern den \=Mowgli allso\=gleich.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
Der h"att' gefressen gar so gern den Mowgli allsogleich.\\

/: Doch Vater \=Wolf trieb \=diesen Herr'n aus \=seinem \=Jagdbe\=reich. :/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf C(G)\>\bf G(G$^7$)\>\bf C\\
/: Doch Vater Wolf trieb diesen Herr'n aus seinem Jagdbereich. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Der \=Balu war ein brauner B"ar, dem \=Rudel \=wohlbe\=kannt.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
3. Der Balu war ein brauner B"ar, dem Rudel wohlbekannt.\\

Der Panther, ein gar \=flinker Herr, Ba\=gheera \=ward ge\=nannt.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Der Panther, ein gar flinker Herr, Bagheera ward genannt.\\

Die \=lehrten Mowgli \=in der Tat Ge\=setze, Spruch und \=Jagd.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf F\>\bf C\\
Die lehrten Mowgli in der Tat Gesetze, Spruch und Jagd.\\

/: Und wenn er \=was ver\=gessen hat, so \=hat er \=sie ge\=fragt. :/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf C(G)\>\bf G(G$^7$)\>\bf C\\
/: Und wenn er was vergessen hat, so hat er sie gefragt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Die \=Bandarlogs, die Affenschar, hat \=Mowgli \=einst ge\=raubt.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
4. Die Bandarlogs, die Affenschar, hat Mowgli einst geraubt.\\

Er sollte K"onig \=werden gar, so \=haben \=sie ge\=glaubt.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Er sollte K"onig werden gar, so haben sie geglaubt.\\

Da \=kam die Riesen\=schlange Kaa mit \=ihrem Hunger\=tanz.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Da kam die Riesenschlange Kaa mit ihrem Hungertanz.\\

/: Mit Appe\=tit, mit \=Haut und Haar fra"s \=sie die \=Affen \=ganz. :/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf C(G)\>\bf G(G$^7$)\>\bf C\\
/: Mit Appetit, mit Haut und Haar fra"s sie die Affen ganz. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Ta\=boqui war ein falsches Tier, ein \=wider\=lich' Scha\=kal,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
5. Taboqui war ein falsches Tier, ein widerlich' Schakal,\\

der immer mit dem \=Tiger ging und \=hinter\=listig \=stahl.\kill
\>\bf G\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
der immer mit dem Tiger ging und hinterlistig stahl.\\

Doch \=eines Tages \=war vorbei das \=Leben von Shir \=Khan.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Doch eines Tages war vorbei das Leben von Shir Khan.\\

/: Sein Fell war \=nicht mehr \=nagelneu und \=Mowgli \=hat es \=an. :/\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf C(G)\>\bf G(G$^7$)\>\bf C\\
/: Sein Fell war nicht mehr nagelneu und Mowgli hat es an. :/\\
\end{tabbing}
